<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><aiml><category><pattern>PROMO ALFAMART</pattern><template><set name="namapromo">PROMO ALFAMART</set>:<random><li><![CDATA[<html><br/><b>Promo Digital Alfamart, Solusi Belanja Hemat dan Praktis</b><br/>Dengan semakin berkembangnya teknologi, Anda tentunya semakin dimanjakan dengan kemudahan di berbaga <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/promo-digital-alfamart-solusi-belanja-hemat-dan-praktis/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Noodle Fair Alfamart 2021 Manjakan Penggemar Mie Pedas</b><br/>Mie instan merupakan salah satu jenis makanan yang digemari oleh masyarakat Indonesia tanpa melihat <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/noodle-fair-alfamart-2021-manjakan-penggemar-mie-pedas/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Tampil Cantik Berseri dengan Promo Produk Kecantikan Alfamart</b><br/>Setiap wanita tentunya ingin tampil cantik dan mempesona. Itulah alasan banyak perempuan rela mengel <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/tampil-cantik-berseri-dengan-promo-produk-kecantikan-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Promo Dunia Bunda & Si Kecil Tawarkan Produk Susu Berkualitas</b><br/>Bagi setiap orangtua, menyaksikan tumbuh kembang buah hatinya tentu terasa sangat membahagiakan. Ter <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/promo-dunia-bunda-si-kecil-tawarkan-produk-susu-berkualitas/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Dapatkan Koleksi Bumbu Dapur Terbaik di Promo Kebutuhan Dapur Alfamart</b><br/>Dengan semakin mendekatnya akhir bulan puasa Ramadhan, tentunya Anda jadi makin disibukkan dengan pe <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/dapatkan-koleksi-bumbu-dapur-terbaik-di-promo-kebutuhan-dapur-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Berbagi Kesegaran di Bulan Ramadhan dengan Promo Sirup Alfamart</b><br/>Menikmati waktu berbuka puasa bersama keluarga atau teman-teman tentunya menambah semarak bulan Rama <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/17/berbagi-kesegaran-di-bulan-ramadhan-dengan-promo-sirup-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Ikuti Promo Neoflam dan Dapatkan Alat Memasak Keren</b><br/>Bagi Anda yang gemar memasak, memiliki perlengkapan memasak atau cookware yang bergengsi tentunya me <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/12/ikuti-promo-neoflam-dan-dapatkan-alat-memasak-keren/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Suntory Garuda Fair Bagi-bagi Hadiah di Alfamart, Jangan Ketinggalan!</b><br/>Siang hari yang panas memang membuat Anda jadi mudah merasa lemas dan tak bertenaga. Bagaimana jika <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/12/suntory-garuda-fair-bagi-bagi-hadiah-di-alfamart-jangan-ketinggalan/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Belanja Produk Private Label Alfamart untuk Belanja Bulanan Hemat</b><br/>Begitu payday atau hari gajian tiba, para ibu-ibu tentunya langsung sigap menyusun daftar produk-pro <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/12/belanja-produk-private-label-alfamart-untuk-belanja-bulanan-hemat/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Berinternet Makin Hemat dengan Promo Paket Internet Alfamart</b><br/>Di era saat ini, sangatlah sulit untuk tidak menggantungkan kebutuhan komunikasi Anda tanpa kehadira <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/berinternet-makin-hemat-dengan-promo-paket-internet-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Ikut Promo Serba Gratis dari Alfamart untuk Belanja Hemat</b><br/>Ketika Anda mendengar kata serba gratis, reaksi pertama yang dilakukan tentu akan langsung menanyaka <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/ikut-promo-serba-gratis-dari-alfamart-untuk-belanja-hemat/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Belanja untuk Lebaran Makin Hemat dengan Promo Hematku</b><br/>Setelah menjalankan puasa Ramadhan selama hampir sebulan penuh, akhirnya waktu yang dinanti-nantikan <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/belanja-untuk-lebaran-makin-hemat-dengan-promo-hematku/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Mei Hujan Promo Member! Segera Belanja di Alfamart</b><br/>Bulan Mei merupakan bulan yang penuh berkah. Tidak hanya Anda melaksanakan ibadah puasa Ramadhan di <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/mei-hujan-promo-member-segera-belanja-di-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Kesempatan Langka! Ikuti Promo Skin Mobile Legend di Alfamart</b><br/>Bagi Anda yang memiliki hobi bermain mobile games, Mobile Legend tentunya menjadi salah satu jenis g <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/kesempatan-langka-ikuti-promo-skin-mobile-legend-di-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Promo Sahabat, Hadiah Ramadhan Terbaik dari Alfamart untuk Anda</b><br/>Sejak puluhan tahun, Alfamart sudah hadir di tengah-tengah masyarakat dan menyediakan berbagai produ <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/promo-sahabat-hadiah-ramadhan-terbaik-dari-alfamart-untuk-anda/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Promo Kebutuhan Rumah Tangga di Alfamart Buat Belanja Bulanan Makin Hemat</b><br/>Saat hari gajian tiba, hal pertama yang akan Anda lakukan adalah mulai berbelanja berbagai kebutuhan <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/promo-kebutuhan-rumah-tangga-di-alfamart-buat-belanja-bulanan-makin-hemat/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Rawat Kebersihan Tubuh Anda dengan Promo Body Care Fair Alfamart</b><br/>Menurut kata pepatah, “di dalam raga yang sehat terdapat jiwa yang kuat”. Hal tersebut memang benar <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/rawat-kebersihan-tubuh-anda-dengan-promo-body-care-fair-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Nikmati Ngabuburit Seru Bersama Promo Bu Rahmat dari Alfamart</b><br/>Momen berbuka puasa tentunya menjadi saat yang sangat dinanti-nantikan. Mendekati waktu berbuka puas <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/nikmati-ngabuburit-seru-bersama-promo-bu-rahmat-dari-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Jaga Kesehatan Selama Bulan Ramadhan dengan Produk Kesehatan Alfamart</b><br/>Bulan Ramadhan merupakan bulan yang penuh berkah. Tidak hanya Anda diwajibkan untuk mengamalkan ibad <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/jaga-kesehatan-selama-bulan-ramadhan-dengan-produk-kesehatan-alfamart/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
<li><![CDATA[<html><br/><b>Ragam Promo Ramadhan Alfamart di Tahun 2021</b><br/>Bulan suci Ramadhan merupakan bulan yang sangat penting bagi umat Islam. Memasuki bulan suci tersebu <br/><a target="_blank" href="https://blog.alfamart.co.id/2021/05/11/ragam-promo-ramadhan-alfamart-di-tahun-2021/">info lengkapnya</a> </html>]]></li>
</random></template></category></aiml>